Na het diner de volgende dag zijn we begonnen aan onze gebruikelijke uur blijkbaar om onze gewone promenade, maar na het verlaten van het dorp, waardoor de meeste mensen veilig worden opgeborgen in de kerk voor de namiddagdienst , gingen we op onze schreden en made for mr. M. het bestuurdersportier.
Hij zag ons aankomen en gereed was om ons toe te laten, zonder te kloppen.
We meteen verdaagd naar de slaapkamer boven en verloor geen tijd in ons allen stripping stark naked.
Na enkele inleidende bewondering van de twee meisjes, wier formulieren waren zeker gegoten in schoonheid zit schimmel, wij leggen in bed.
Ik en Lizzie wederzijds gamahuched elkaar, met de gebruikelijke begeleidingen in het charmante doorstroomopeningen van onze bodems.
Mr. MacCallum en Mary, want hij had een grote fancy haarzelf en haar prachtige onderkant, ons voorbeeld gevolgd, nadat we hadden een gelukkig en lekkerste uitgeven, en dan wederzijds omarmt en kisses, plaatsten we de meisjes in alle denkbare poses, totdat we wederom werd klaar om verder te gaan met iets ernstiger dan gamahuching.
Mr. M., zoals gebruikelijk, als kapitein van de ceremoniën, en gelastte Mary te gaan liggen op haar rug en Lizzie omgekeerd op haar, zodat zij kon gamahuche Mary's spuitkutje en kietel haar kont-gaatje, terwijl Maria was tot frigo Lizzie's clitoris met één hand en speel met mijn kinderbedjes met de andere, mr. M. zelf begeleide mijn prik in de heerlijke bottom-gat van Lizzie, en toen waren we allemaal vast en hij had frigged mijn achterwerk-gat met twee vingers, hij zei- "Nu zal ik u, Charlie, in het genot van alike operator en ontvanger."
zo zegt hij bevochtigd zijn gereedschap en spit in mijn achterwerk-opening en begon heel zachtjes om zijn prik.
Ik heb beschreven zijn haan als niet erg dik op het punt, dat het eerste deel introduceerde zelf erg gemakkelijk, maar wanneer de pijler zijn geduwd en begon hiermee rekt u het delen, produceerde een curieus misselijk gevoel, heel graag als had ik kreeg een schot op de onderkant, dus was ik verplicht om hem te vragen om een beetje.
Hij was te ervaren in de kunst niet om volledig inzicht te krijgen in mijn gevoelens, en wist goed zou gaan in een minuut of twee, als ik bleef rustig.
Dus pauzeren totdat ik hem vertelde dat hij zou nu proberen om verdere, tekende hij een beetje terug en meer spittle op de as, zacht en stevig, en langzaam zijn prik tot de hilt of wat zijn buik en mijn billen zou maken.
Wederom pauzeren totdat gevoel door de kloppende van mijn prik, die dezelfde spanning op mijn achterwerk-gat, dat ik was hartverwarmend om het werk begon hij met langzame bewegingen van kruip in en uit die, samen met de hete en wellustig spanningen en bewegingen van mijn eigen kleine partner opgewonden door zowel Mary's vinger en mijn prik, begon met vuur mijn passies, en we snel groeide heel sterk in onze bewegingen.
Niets dat ik ooit had durven dromen in 1906 de buitengewone en heerlijke extase die de double action geproduceerd na mijn erotische zenuwen.
Ik hulp hijgde, ik gebrul van de lijdensweg van intens plezier, en op het moment dat de groots en uitbundig finale naderde ik eigenlijk brayed precies zoals een ezel, die in nakoeler momenten, genietend van ons allemaal.
Het optreden van plezier had allemaal tegelijk, en we zonk in een inerte massa op die beneden ons.
Hoe slechte Mary doorstond hij verbaasde ons, maar de scène was zo enthousiast dat ze zei dat het nooit tot haar, en ze niets gevoeld.
Wij uiteindelijk rose, en na een noodzakelijke zuivering, neervielen wijn en taart, die Mr. MacCallum, met grote voortvarendheid had verstrekt.
Na dat hij ons niet neuken voor enige tijd, en we hadden een reguliere stoeipartij alles over de kamer, waar we genoten van heel veel, en er was niets gehoord maar meppen op onze bodems en de wildste prettig gelach, totdat onze twee hanen, door hun stijf staand, bleek dat we opnieuw klaar om op nieuwe bestrijdt.
Deze keer Lizzie vaststellen, Mary gamahuched haar.
Mr. M. kreeg in haar kont-gaatje en Ik smeerde poging om hetzelfde te doen met hem, maar al geen zin meer.
